|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch] RingFit Advanture玩家討論區 (1)

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

3.26更新內容

利用全身嘅音樂遊戲模式

打死敵人後可以做埋set動作先完場

新增女性語音, 可於遊戲內揀語音語言

Jogging mode登場

custom mode清單增至20, 可揀jogging/ 音game mode

邊度唔洗食咁高炒？見到全部都$1600

lm

大貨到未

解放軍開拖先定大貨黎先？

大貨到先定流浮山刀手到先

會員大貨已到

流浮山刀手

豐澤有無試過賣RINGFIT? 如果有既話係咪原價?

上次vip

係 589

姐係點? 豐澤VIP先買得? 對上一次賣係幾時既事

好似上個禮拜，你睇返Facebook official page
VIP 要之前買夠20,000

但係VIP 都秒呢

做咩

而家都差不多夠買一部lite

仲未買到 唔想食炒價

一定要VIP(買夠兩萬), 要運動森game一齊買，好似1000頭，三月尾

一月頭仲有RingFit連機一齊買原價，不設散賣
我一月中買咗可能係最尾個Lot存貨(RingFit)

而家出面炒到咩價錢左右

之前美森買咗, 扣咗錢, 但未見shipped, 有冇巴打都係咁?

就好似可加冇減機制咁

等大貨到

美馬扣左錢
但冇送貨日期

百老滙現貨 快啲去買

呢間嘢真係垃圾嚟

機都有現貨

睇住佢一星期內 800-1100-1499

800應該係上年嘅事

仆你個街，老千黎既喂

600炒到2000

大舖都炒價

百記有咩唔係炒

IPHONE 佢都炒啦 呢間係賤種嚟

最後係澳洲ebgames用集運訂左 加埋集運費應該唔洗700蚊 預計5月中出貨
利申 唔急玩

是咪國際版都有中文display?

星期三訂但依家仲未扣果$60, 唔知係咪信用卡有問題

有原價健身環先定正苦派1萬先

等原價等得黎連登毒撚都操fit曬

炒價買唔落手

澳洲應該有 其他唔知

仲有得訂?

我都未扣 btw應該係130左右港紙

我見5月中先出貨 又落到到單 所以應該係仲有得訂掛 btw仲未扣我果30蚊澳紙訂金

其實而家澳洲既集運仲係唔係正常工作緊

我用果間就話唔比送防疫物資 口罩之類 無話暫停之類 但應該都會比平時慢好多

各國版本都一樣有中英文

ringfit跟你機語言好似係

幾日前已經開 訂到而家仲未截
鬼鬼地
利申 早兩日訂左

同感

訂左了 thx

都算大型鋪？

用咩集運？

大型鋪黎，不過無咩人知咁解

我hsbc visa得

見佢網話會收30澳紙訂金先 但訂完信用卡都無過呢條數 是咪正常

好似話出貨先扣數 但如果係咁 又要俾30訂金
有冇人可以解釋下

你按入去會員中心到有寫晒

剛入手 我有兩對手制 但係我想問下點解有其中一對既+joy con 成日disconnect 同埋另一對+joy con 比-joy con 既震動強度弱一大截

訂左了 感謝

去錯Post
過Switch主機問

我見佢都好多分店

佢過咗我30澳紙數喎

巴打用邊張信用卡訂幾時訂同幾時過數架
我琴晚用hsbc visa訂 到依家都未過數 又無收到過數sms

下 我仲未過數啊

岩岩訂未過數

好似冇

其實佢係用咩電? 普通既2A/3A 電?

用joycon電?

大電版

我用HSBC Red 嗰張Master卡，一落order就見佢扣數喇

我又訂先,唔該曬樓上
5月尾到香港都冇所謂,最緊要有得玩唔益班炒家

唔撚係啊

而家好似除左隻game本身
連台主機都比人炒埋一份?
堅唔堅

咪一樣咁玩 慳成千 放返出去咪又係食二手價

冇啦，得個環同隻game咋嘛，仲有綁腿個舊野

似乎因應武漢肺炎

大陸廠冇出貨好耐

冇貨咪cut你單
正常做法

咁無扣數既人可以點補救

補圖， 用HSBC Red card，即扣數

想問下你Billing Address填集運定真住址?

我填集運

我用渣打hsbc aeon 恆生都係出
Something went wrong, please check your details and try again.

咁真係唔知啦 我一次就成功

渣打卡訂到，但好似未扣數

Citibank 應該過倒數
$700 唔駛唔駛逼唔駛俾狗撚
大家跟住買啦

運返來應該幾貴 成舊水一盒

運到返黎都仲平過你係香港買盒二手

利申
冇買

Citi reward visa

我填buyandship集運地址

呢個真

呢個真，不過22蚊一磅，運費應該唔過100啩，盒野又唔係重

姐係3磅 都要75
不過都抵過係香港買

有無巴打用渣打asismiles card過到數？

點都好過俾人撚啦
外面 $1700

我用hsbc visa signature 無扣數但又無彈巴打呢句 即係咩意思

你有冇入網上銀行睇下 我初頭都以為冇扣
入去睇扣咗

跟左機，多謝巴打報料，出面真係貴到嘔

hsbc apps同hsbc ebanking都睇過 都係無

sc asismiles要等幾日先show到交易

喺美森訂咗同扣咗錢嘅Ching，你地ship咗未？

日日都話有大貨，日日都有十鳩廿萬人仲未買到，俾d信心

sc asis miles都無扣，11點order

收到email 係咪代表ok?

同一個ac 買左四盒 希望唔會cut 單

想問下洗唔洗即刻係BUYANDSHIP到填左申報先,定等佢PENDING RELEASE過左先申報?

就咁睇係既

寫𠹌住每個customer限2都買4
要咳都咳你啦ching
係都分ac la

未

小心被cut單wo

我都有收到email 不過無扣數 巴打你咩情況

buynship個貨件申報係要幾時報

要等佢shipped，知道邊間courier，有個tracking no. 先申報

收到通知出貨果陣入BNS個網申報

之前amazon買口罩果陣係咁 宜家買game其他platform唔清楚

睇#156

岩岩分左
訂4件果張無得cancel
由佢cut啦就

到時真係寄曬 益呢度巴絲

我都未扣數 可能星期一扣

同你一樣 希望禮拜一扣

幾時先扣尾數

扣都未扣

guest咁買就得

應該出貨果陣

Ching幾多號訂？

但我用guest都要我填電話

你試下用集運個電話

自動扣定點

我估係喇

復活節大貨

嘩...

唔知係咪太耐冇做運動
玩玩下見暈

見暈
你玩咗幾耐

半個鐘左右

我一開始玩都係 覺得好焗 玩多幾日就會慣

積係幾日就會知order成唔成功

扣左數都唔代表成功

但係多數都係扣30先 點解呢位巴打扣咁多

澳紙前排跌咁多，退個陣個匯率咪蝕左

買ringfit幾舊水蝕得幾多，上面個巴打擺明買機
同埋澳紙應該唔會再跌，我睇好會升返上去

旋轉 900$二手 頭一分鐘問已hold cls

但一部機400幾 佢700幾wo

我係mon住carousell 5分鐘refresh一次
咁啱見到幾秒前有$950
見到就即問邊到/幾時方便交收
由約交收到交收完唔洗半個鐘

日森1萬1羊二手都秒

地址都出埋

集運地址ja

都係集運倉黎姐
澳洲來來去去咪個兩三間集運

但我係咪唔洗有期望等啦

我shipping address 同 billing address都一樣係集運倉，EB game照扣數

今日黃金賣1980 明明一星期前先賣1280 做咩又升咗.....

新聞都報成班人去黃金買game 啦唔撚佢地撚邊個

癲 真係等多排先 成2千蚊一隻game

而家要玩都玩動森或者其他新驚啦
仲玩呢隻悶到爆嘅RingFit
簡直係幫手助長炒風

終於S哂

700以上都唔買

點睇

$1600 咁平
$6000 啦買少見少呀

傻的嗎

好撚勁

今日動森同ring fit一齊到貨
ring fit好好玩喎

點解格離買switch個POST咁多人討論
呢個post無消息
係真係無消息所以無討論 定係 你地買到啦

just danceringfit

收晒皮 除左等大貨 無野好講

因為買唔到機仲買乜ribgfit

已經唔想日追夜追但都係買唔到
哂心機

因為機都買唔到，買到機先講話買ring fit啦

愈玩愈大隻

已經唔知講咩好 一直係度等

買住隻just dance玩住先囉，變just dance討論區

知唔知switch既just dance洗唔洗自己買歌
之前有ps4隻2018版 要俾錢買歌 得幾首玩

得40首
其他要月費

推一推 又唔復活節大貨

月費跟Nintendo member俾錢定另外？
本身想買呢隻

just dance真係超好玩
有ringfit都玩左個半鐘

分開架，Just Dance自己有Plan

仲有幾日就復活節😅

隻驚有冇數位版?
數位版配個代用環算啦不如

有就唔洗炒到咁啦
雖然前排好似有巴打買到日本eshop digital

有呀，上個禮拜日本Eshop咪有賣咗囉
有Code，個環就寄去日本地址，用香港信用卡俾錢無問題

上次eshop係限量？係咪宜家無喇

搵到 17/4-19/4 再有得買？

無嘢了 自膠

bought first batch last year, HK$595 if I remember...

唉都唔知係咪畀人呃咗😞
有條友一直唔寄(4號已經入左)但係我畀錢之前佢有影證件相嘅資料畀我😞
佢琴日同我講今日會寄因為佢話佢唔捨得
跟住我就同佢講咁不如退錢跟住佢又話今日會寄😣
都唔知點算

入訂

係呀我入咗訂金😞佢話寄順豐現貨

話撚咗過百次入訂金係呃錢黨
當跌咗啦

佢係可以去報警有證件資料😅

你去報警睇吓警察受唔受理

又一個苦主

點解你會覺得證件資料係真

唯有等多一兩日囉一直其實佢有覆😞

留意返：遊戲天堂轉咗手之後就無立場、變咗中立撚

比左幾多錢？

因為有影低畀我亦都有影埋身份證畀我
唉少少訂都呃

$500

你又知張身分證係佢本人？

世上係有假身份證

幾時轉左？
但黃店直銷賣1600

咁呢個又肯定嘅嗰陣時我驚我話即刻視像
跟住都係嗰個人尼

你好靚女？

唔係我冇出樣-.-

你預咗個$500無左

上年已經轉咗啦

呢個真係智力測試post嚟

真係大貨到？！

有冇人係玩ringfit真係減到肥？

大把case 但提前你要日日操至少30分鐘（或者玩just dance果啲）+飲食要控制返好，食低過/唔可以超過TDEE
如果keep咗一排無輕都有可能代表你啲脂肪轉化咗做肌肉

想知！

炒價不了
請勿助長炒狗

上面訂到啲要預遲啲先收到貨

任天堂先前就曾公告表示，受現正出現的 2019 新型冠狀病毒（COVID-19，又稱武漢肺炎）疫情影響，導致在中國工廠生產的 Nintendo Switch 主機及 Joy-Con 等周邊設備的製造及運輸都有所延遲。包括上市後供貨持續吃緊的《健身環大冒險》以及「Nintendo Switch 集合啦！動物森友會 特別版主機」也都因此延誤供貨。

呢個公告好似年頭已經有

自己上Twitter 睇下

[注意]除預訂外，本週未發貨Nintendo Switch（包括“ Amazing Animal Crossing Set”）和Nintendo Switch Lite。我們將在下週通知您發貨時間表。

淨係講機咋喎
同係咪關日本緊急令先無發貨都未知

點解仲會有人覺得宜家報警係有用
絕望啲講句佢地宜家唔捉你埋牆叫你payme佢已經偷笑

buyippee見官網寫德國倉正常運作, 得澳洲停出庫

英國、德國、澳洲
4月10日至13日為復活節假期， Buyippee英國、德國、澳洲辦事處將休息，所有更新將在上班日後正常進行。
出貨安排或受影響延遲數個工作天。假日期間暫時無法受理代購服務事項，所有代購代運等服務將在上班日後正常進行。

milliondeal
無見德國倉話停可以問下cs

22/2

飲食唔變分分鐘愈做愈大隻

今日Ringfit 趺左價

開住YouTube 日日做 hiit 都減倒肥架

大貨到

何不食肉糜都話ringfit就係for啲覺得HIIT/跑街悶嘅人or健身新手

說好的？

我明呀
但好多人以為有ringfit 就減倒肥麻

Ringfit咪又係HIITHIIT咪又係要配合飲食
咁你叫人做HIIT同玩ringfit個difference係邊

Ringfit係比班冇做運動既人起手
做運動最難其實係點樣由0到1，養成左習慣就易好多

明明之前1200炒價無人買
跟住mark到1600再mark番低d就搶住買？

就算有做開運動

好少人操下盤

呢隻啱哂~

有無現貨

而家冇呢個價

可惜

搵到個人好心煩暴燥

英森已出貨

下一步到等集運了

買左800蚊

當初700唔買 要堅持到原價，1000現貨唔買

到最後要山長水遠買 4個月時間

跪求Vip account

有無vip巴打幫到手

同求自用
可以比多少少車馬費

都未上水，可唔可以唔好接龍呀

點解我豐澤個app揾唔到有ringfit

夠鐘先開俾人撳

屯門1280

勵志

咁平

一月買 到手未？

都3個幾月前

係，我個日我仲可以食埋早餐去樂富排都九點半，都仲買到

不要再提

望下間店個地址同電話

收到風 大貨到

你個名

有冇係otto買既巴絲有新消息

sold out

愛莫能助

勁快....

太古城有冇呀

arrived by 24-29 April

有無VIP幫下我😭真係自用架
我都可以比多少少錢架😭
有嘅話 tg我

大貨係你？

有vip既可唔可以搞個抽獎

我都想要vip

已經冇得再訂返😣

真係無豐澤vip可以做下好心？

其實邊度有一千蚊內🥴

真係等大貨

之前有Ching又話復活節前大貨

流浮山200刀手

其實個po係咪有啲係炒家黎

唔出奇

千三蚊盒都話要搶

其實有真係有啲貴我覺得一千蚊內差唔多但係冇咩可能

問FD借左嚟玩幾日

冇啦我啱啱問咗佢已有現貨貴三四百😂

有無人搶到vip?

網都死埋

屌 賣晒vip

等大貨！

真喺咩？load都未load到入去喎

次次都入到購物車俾唔到錢

唔係信吖嘛。。

屌啱啱入到去已經話缺貨

完全比唔到錢

嘥鳩氣
連vip 都要俾人撚

真 次次都彈返出黎好燥底

唔通真係要食炒價

屌佢喺唔喺返得幾隻貨

等下啦，真心唔急玩

其實都唔係咁好玩 好快厭
健身既野有心冇驚都得啦

咁快厭放隻game出黎囉

但佢放都係賺

NSW RING FIT ADVENTURE FOR NINTENDO SWITCH (EURO)
Sold by: Amazon Global Store UK

有無人係美森買左呢個？
扣左數又唔發貨......

笑左 開到13都仲係講緊邊度有貨呢隻驚真係害人害物

大貨未

13xx 聽日返日本貨

where

旺角銀行中心

價錢13XX?

yes

炒價不了

駛唔駛講到無隻驚玩好慘咁
有心做運動大把選擇
有心打機又大把選擇
無必要去食炒貴一個double 嘅價
又唔駛叫苦連天呀？
我都等左幾個月，買唔到咪算囉

炒家不停吹風

我

收咗貨但係未顯示入倉

照佢咁講，應該係要有人簽收先會話收左貨？

［member][/member]

好快翻大貨

唔入會都買到
今次唔入會都係一樣價錢

入唔到購物車

撞死左個ser

垃圾server

落唔到購物車

購物車都見唔到...

入唔到

你地見到購物車咪算好，我網都入唔到啊

入都入唔到

ERROR502

咁我都報定先
今次真係畀佢哋玩死
無啦啦一個唔收一個早寄/member]

aeon應該會比人炎上

試多幾次add cart仲502埋

same

大佬aeon一句野都冇回應,你話賣哂等我唔使哂時間試都好啊

係咁F5咗9個字都入唔到我屌⋯⋯

已賣哂

成粒鐘入都未未入過

唔洗入喇

垃圾 乜info都俾唔到人
鬼唔到佢死ser咩
賣哂未又唔講

好野，唔使試了

佢1200先開售喎

12點入到，但已添加唔到入購物藍

1280 買唔買得過

你自己話呢？正價5xx，比盡6xx
益炒家？

1300都要搶
自己諗

其實突發開賣直接去鋪買咪算

咪係囉
主機都係咁賣啦
有咩問題

樓上講架

Add me too, please!

佢想公平少少，等啲打工仔（即係我呢啲）無得排隊都有機會買到啫
雖然佢太不自量力，不過體諒吓啦

有無人幫呢個人買過呀？

講撚左幾個月

on9先信

唔好落訂 睇佢點回

呢個唔使落
fb gp見過收左之後係副廠

加送綁帶依句咁熟口面既？

中左伏了剛收到貨...得個環無game

佢又冇講大話喎
真係得個主機

佢有圖sd出黎...比佢fake到應

佢又真係唔係賣ring for adventure

個個都行得開咩, 我唔覺上網賣有咩問題

個環係副廠？

你睇口罩就知
個個係到屌間公司
屌政府又唔見咁落力

慢慢等

點樣分副廠
唔通個盒出面寫住RINGFAT???

唔係任記出既咪副廠囉有無咁撚蠢

我在 23/3 在日森食炒價，索價 HKD$1113 + 60 轉運運費 ，竟然變左抵價

之前訂加拿森訂正價被 cut 單，英森訂正價入左單都唔知會否被人 cut 單

個環有印NINTENDO呀...真定假？

影黎睇下先啦

小心！ 成日扮寄咗！長期online中順豐一check就知冇😠寄完之後又話五捨得又五退錢👀

本身諗住按金+有影身份證深信佢唔會呃人點知
$500都貪🙄貪字得個貧
大家小心👀
Tel: 9768 8054
出未地方: 錦田
account:godngod

五乜撚

咪撚咁蠢啦
講左幾多次面交
被騙的那個比騙徒更混帳

個環堅㗎喎應該

唔係流野(應該), 同我個隻一樣!!
我個隻11月左右買$680.

五你老母先

880買個環好撚慘

得個環？

識入黎睇唔識分奸商
講左十次都有啦

去到今日都見到有人比人呃就知呢班人冇得救

無得獨立下載隻game?

有得分開買 啲人唔洗搶到狗咁啦

1170唔抵啦下話

條友拆隻game 出黎賣
搭個副廠環
一件貨食兩家錢

Btw 估唔到佢唔係直接寄副廠環 呃得黎都算有良心

Taobao環賣兩舊

真係估唔到賣真環

深水埗黃金1180

講咗十萬次，仲郵寄過數嘅係on9

灣仔188 $1270 - $1460
電腦城 $1698

2020年啦，私人交易只限面交，一手交錢 一手交貨！
同自己講買嘢低過$100先郵寄好無

跌緊喎

副廠環可能賣左

一出$500左右買
故事mode係on9嘅
玩組合重好

耐玩度如何？

唔好諗住會練倒大隻
但如果個人真係無咩運動，咁佢都幫倒鍛鍊肌肉，唔使硬晒

鍛鍊係重心、玩就次要

咁樣撚完人之後online 無貨賣會唔會太過份

有冇人FC到返緊工

cwb 邊度有game 鋪?

會唔會係 RingFit LEGO 版

巴打係咪開咗

FB囉

荃豐1580

黃金1200

我斷左線呀 唔好意思呀 三月巴打

我4號係ebgames用hsbc visa signature訂既ringfit終於過左數 遲左成4日🤔

無錯呢隻真係for 你做運動
基本運動量真係可以好金.
.
其實故事mode唔悶,只係開頭只係得跑.
後期又船,又飛,又爬梯, 又玩車.....
不過故事模式,
應多D以上模式,少D跑步會有趣好多.

just dance出汗唔夠ringfit多 但冇得出街可以係屋企郁動下都幾好
但要買unlimited先好玩 just dance2020得廿隻歌

巴打佢fb話一個月免費但我唔識喺英國eshop買呀......可以點做

我係game舖買euro版咋 入到game佢會叫你申請member就會送一個月

行唔開咪畀錢囉
上網賣冇問題？開賣都開唔到喎

咁你上唔到咪等下轉囉

係咪貨到付款?咁你最後畀唔畀錢??

係英國訂咗一盒諗住寄去BNS 但個倉收咗皮
唔知幾時先收到

吉之島個網都係有D慢

終於入到

其實我唔明點解aeon唔比人訂，咁先係最公平

貨期唔穩定 一陣應承左你又比唔到貨咪嘈死
你睇今日fb留言 連死server都比人鬧到咁

跟身份證登記 一人一部 跟先後比貨 唔賣現貨 唔講明幾時有
其實慢慢消一定消到

岩啊，仲可以杜絕炒狗，真玩家慢慢等有咩所謂

跟先後咪好似今日咁 個server 根本負荷唔到

真玩家慢慢等無所謂就唔會炒得起啦

而家Facebook 一千三百幾個留言，仲有d係重覆留言，今次又400件貨，要消化既真係三四個月就消化到

但係你唔咁做次次比炒狗搶哂仲難買

所以佢慢慢派 急玩d 人都係會繼續食炒

去到World 3已經卡關 係未太廢？

跟先後可以跟間店既先後既姐
每間店幫手食 仲要預先比晒錢 無得到時唔要
然後講貨運期唔知 可以長至幾個月 咁要等既咪繼續訂
唔等咪炒價 至少等得幫人唔洗再同班炒狗係到鬥搶

啲staff自己hold貨？

堅定流啊
係我就即刻狗衝

重點係有無人為求私利，喺開舖前私自購買公開發售嘅貨

Uny 仲有幾隻 十點一班阿公阿婆仲有炒狗入閘

UNY仲有咩

有內部認購好正常
Aeon喺FB公佈各分店合共發售400套，Aeon採購4000套，分3600套俾員工絕對無問題
但如果公司原意係公開賣400套，分店員工趁開舖前私下買咗啲貨就引伸出管理欠佳甚或個別員工操守問題

祝你好運

樂富可以唔使出嚟，all sold

屌 依d 仆街 應該影佢正面啦

仆街炒狗

跪低買炒價算 以後唔洗再入黎呢個post

根本唔會門市買到

點解琴日預訂仲貴

都話比人訂最好架啦，有貨咪拎，巴打們而家咁樣衝出去分分鐘又可能得個吉，比炒狗買哂

尋日係aeon接受預訂
aeon上次都賣659

其實最好係先登記後抽籤

aeon有得訂咩？

訂係個400件

個400都仲未開始

09/4 開始左

慘

大家忍住唔食炒咪炒唔起囉

死ser都未開始返？

呢到話食炒個d都唔少係炒狗啦

擺明炒狗引人落搭

尋日Aeon喺FB嘅公開發售post，係咪發放俾班乞兒炒狗嘅丐幫暗號嚟？

撚鳩我哋呢班用家

咁嘅時勢炒到三四倍都仲話忍唔住食炒
打機姐
唔係炒狗就係on9

啱啱先睇到 點比

屌 真係要時時刻刻mon po
又miss咗

同問

so0原價減50再送叉燒飯都唔撚會幫趁

根本要咁啱行緊樂富先買到
啱啱飛的出去都買唔到
炒狗死全家

same
有個男人比錢d呀公呀婆代買
多謝佢啦

其實點解唔限買幾多

無野啦 原來有

佢限一人一件
佢俾錢啲阿婆代買
收銀阻唔到 因為阿婆都係人

炒狗死全家

朝朝 10點去最近既uny 捕下囉

香港人真係好撚有錢
千三蚊都仲有市

同波鞋炒狗一樣
基本上有幾十件貨都好，都係賣緊俾一個人

同hottoy 全盛時期既信和後樓梯一樣

Push

信和1480

呢口價應該冇咩人買喇啩

完。

動森價錢正常返又出FF7
應該係時候跌返D 落黎啦

睇既人多
講真1480我寧願玩遲一兩個月，好過益炒狗，咪玩第二啲
淨機都4040

無貨了

因為來貨係狗源

狗源尋日先有人爆料運動森上大陸點知封左落返黎
所以有大貨變返原價
你話隻ringfit 佢會唔會撚狗啦

就算放假有貨都未必搶到
除非住樓上

今日過左，有冇人過左，出左貨

我都係過左，寫住5月11出貨

過咗一星期啦仲未出貨

過左但5月12先出貨 有衝動取消

上星期過左，但未出貨

荃豐有貨，冇問幾錢

1380

我見d c9買以為平番

有無二月尾係otto訂咗貨嘅巴絲？你地用shipbao集運有無咩進展

前幾頁有update過。自己碌返上去望吓

想問下而家EB買左GAME,過左30AU 訂最後係咪都會退返曬款

過左等
有就有無就算

想問下點轉ringfit 語言

無野了 自膠

先收，澳洲貨收到再正價賣出去，近期都唔會跌價，我都有訂澳洲貨，唔趕住玩，大不了等，唔益炒狗

聽你地咁講搞到我都訂左澳洲貨

係煩架喇，不過晨早又唔買，依家又買唔到，無計

無諗過keep住炒咁癲啫

新年前我都未賣switch,見住旺角$680大把貨，過左個新年，就開始痴線，同埋香港人個種炒賣心態，扣起晒d貨，睇下邊個唔爭氣輸先，我又覺得唔一定急住玩，咁想做運動咪落街跑步，唔出街youtube大把操練片，何必益炒家，但好多人就係玩下同人講威下先開心，咁就唔好話幾貴喇，益下炒家啦

啱呀，唔玩唔使死，食炒價就不了，又唔可以只係話香港人嘅，全世界都炒價，不過羊群效應，只會益咗班仆街炒家

有間1888

咪係 普通game 一隻 炒乜撚

有咪玩 無咪算 買2個啞鈴玩住先囉

唔會食炒千幾蚊買隻game

同樣道理
一條跳繩 外面有隻藍芽無線跳繩 $899
印個Nike 賣 $199
文具鋪粗繩 $69
明明同一樣野黎就係牌子/ 功能令到件野價錢十級跳

都係果句玩少隻game 唔駛死
外面仲有一堆game 玩
做運動仲有好多選擇

有無澳洲EBgames開個group,方便一齊跟進?

我都想一齊跟進下

lm跟進

唉 賣到1250 d人仲係照買
一日有呢d人個價都好難落返去
佢炒賣賺你一隻好過正常價賣十隻

LM

助長炒風

都係等5月中
到時再傾啦

有無巴打仲未過數？

無計啦香港太多有錢9痕等都唔等得既on9衝出黎食炒價，之後仲整個串樣串你買唔到，就係依啲on9仔做到啲炒價咁勁

大貨呢

唔跌過1000以上都唔會買
炒狗慢慢燶啦DLLM

1000以下???
其實OVER正價咪又係炒

有無人用shipbao

真係跌到1K以下 我諗我個孫都出世了

笑死, 早排我係TG見到有人賣1000蚊一套全新RINGFIT,即刻約交收,但當時我連主機都未買

識買緊係尻衝左先啦

所以我咪食左炒價主機

早兩日聽到九龍灣間game鋪報價
Switch賣4580

我買齊曬D配件都咁上下,細電LETS GO版主機3680連GAME+精靈球,MON貼+64GB SD卡+機套 外加580蚊 淨MON貼+機套都380,之後再諗諗下,早知唔幫佢買SD卡,係街買200蚊可以買128GB

Lm

大家話唔駛急,遲d先

EB game 動森出左貨

有冇人尾水美森Ringfit扣左錢未出貨？

有，月頭已扣
但未發貨

點解唔買digital版再另外抽4個ring?

點解唔玩正貨

有無人做abs 時會做到打冷震？

又係你地係度話買唔到GAME買唔到RING
digital版唔係正版

請教下邊區ESHOP有DIGITAL

原來無digital版..咁我自膠潛水先..

至少香港日本歐洲eshop冇

話說aeon個400件貨係咪去左流浮山

內部認購哂都唔定

買到件 送去BNS
運費唔知幾多

日森可以直寄香港咩

做緊嘢 miss 咗 x2

岩岩miss 左，請問買到出貨期幾時？

聽個電話就冇左
屌

聽日

三磅

之前有人試過
頭幾個Post嘅事
你可以用圖片模式搵返黎睇

ring fit同switch都買到，但switch集運唔收，果斷咳

bns唔係爆哂煲咩 仲用佢要幾時先送到？

same 變左苦主

我扣左錢 但連estimated date都無
話要等通知
我見呢度啲巴打都起碼出左11/5定12/5 release

[member]德森期貨 5月1出貨 好耐都仲有/member]

柒左sor

79.99 wor

比唔到錢呀屌

應該無啦

冇晒啦
入左sfl

英森79.99

見唔到79.99

我星期日去過康怡aeon, 佢寫住80盒全部賣晒

好似要好多日先番到黎呀